Ette tullio J. Jassik ja kaibas et Simon Rosenblatt ollewat temmale 2 mõõto rükki wõlgu ja nõwwap neid rükki.Simon Rosenblatt ütles et minna ei olle mitte wõlgu, perrast ütles et minna olle kül wõlgu nink olles wõino ärra salata egga tunnistajat. J. Jassik pallep salgamise eest trahwida.
Mõistet:Simon Rosenblatt peap röat 2 mõõtu Jaak Jassik hääs 2 näddali sissen wälja masma ent jääp trahwimata et wanna om.
Se mõistmine om §773 ja 774 perra kulutedu.
Pääkohtumees Jürri Waldmann
Kohtumees Tannil Oinas
Kohtumees Tannil Purge
KIrjutaja /Jõggewa/
